Cài đặt apk trên điện thoại:

    Chép file APK vào thẻ nhớ / hoặc bộ nhớ trong

    Mở file apk và cài đặt (chọn chọn phép cài đặt ứng dụng không rõ nguồn gốc)

Xem Source:

    Sử dụng Android Studio 2.3.1 trở lên
